疑似港姐露點照流出

唔知真定假

Where

邊粒點?

Old new is

露點po出嚟會bam喎

幾好唔錯算正

標題黨都會bam

果然係先公海後連登

胸前兩點

認錯人啦，佢靚過港姐